# Documentación de uso de DroidStamp

Aquí se compartirá documentación de uso y de administración del sistema embebido droidstamp
con el fin de facilitar el uso.

Las actulizaciones serán realizadas según sea el uso del droid

Atentos saludos

![Johnny Cubides](https://s.gravatar.com/avatar/9d9438c3f89fc9ec7c2e26f31f3090e4.json)

Johnny Cubides

jgcubidesc@gmail.com

